{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005359",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵미소"
    },
    "text": "グルテンフリー製菓店は玄米フィナン市に、ハム·クランブル、米クッキーなど様々な商品を販売しています。 本店ではグルテンフリーデザートを提供しており、ビーガンデザートは販売しておりません。 営業時間は土曜日と日曜日は12:00から20:00までで、品切れの際は営業終了ます。 木曜日から金曜日までは休みです。 パン屋はチョンラ(小)中学校の近くに位置しており、周辺にジャダムチキンとMFTカフェがあります。 提供するメニューはミソパンがあり、価格は2,800ウォンから2,900ウォンです。 また、GFクランブルは6,000ウォンから7,300ウォンまで販売しています。 お米で作ったシャブレクッキーである[サルブレ]は3,500ウォンで、アメリカーノのイベント価格は2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店はどこに位置していますか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店は玄米フィナン市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店では何を提供していますか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店ではハム・クランブル、米クッキーなど様々な商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店は土曜日と日曜日は12:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店は何曜日が休みですか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店は木曜日から金曜日まで休みです。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店の周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店の周辺にはジャダムチキンとMFTカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店でのメニューの一つは何ですか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店でのメニューの一つはミソパンです。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店のミソパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店のミソパンの価格は2,800ウォンから2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店のGFクランブルの価格はいくらですか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店のGFクランブルの価格は6,000ウォンから7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店で販売している米で作ったクッキーは何と呼ばれていますか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店で販売している米で作ったクッキーは「サルブレ」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "グルテンフリー製菓店でのアメリカーノのイベント価格はいくらですか？",
            "answer": "グルテンフリー製菓店でのアメリカーノのイベント価格は2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 464
    }
}